[文宣] 班黑警已經對香港市民掃射左三萬發子彈....

警方過去半年反修例示威中共用29863發彈藥

警方過去半年，在反修例示威中共使用29863發彈藥。警方回覆本台查詢時表示，由6月12日至11月30日的示威活動中，共使用共19發實彈、15972發催淚彈、10010發橡膠子彈，1999發布袋彈及1863發海棉彈。警方單日發射彈藥總數最多的一次，是11月18日的圍堵理大事件，共使用7647發彈藥，包括3293發催淚彈、3188發橡膠子彈等；其次是11月12日的中大對峙中，共使用4693發彈藥，包括2330發催淚彈、1770發橡膠子彈等；第三高是10月1日國慶日的示威活動中，共使用3344發彈藥。警方第一次發射實彈在8月25日的荃葵青遊行。另外，在8月31日的遊行、9月29日的全球反極權遊行、10月4日的反蒙面法遊行、11月8日科大學生周梓樂離世當日及11月11日三罷行動中，警方亦曾開實彈槍。單日發射最多實彈是10月1日，共開6槍；其次是11月17日的圍堵理大事件，共開4槍。

2019-12-09 21:18:54 RTHK TG NEWS

Push

汪威遜：每十秒射一粒彈藥，要80幾個鐘先射得完

黑警死全家

順便宣傳下，大人肯罷工，細路洗乜衝

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

痴撚線成15972粒催淚彈

全部都係實彈

推

諗番起2014年第一粒對學生射既催淚彈激起左幾多人上街，而家有一日唔洗食tg已經係奇蹟

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:shorturl.at/fgluV

係喎屌

push

一萬發橡膠彈
前線就得把爛鬼遮同浮版
乜撚野概念

係呀，唔知由幾時開始起，只要一有遊行，黑警就一定射tg，初初大家都好嬲，覺得好離譜，但而家似乎已經慢慢習慣，麻木晒，好無奈⋯⋯

仲有水炮車

721唔見人，外加半年黎對市民發射三萬發彈藥，唔怪得咁多淺黃完全支持前線用火魔，無論點升級我地武力都唔會及得上呢班準軍事化政權打手

對家武力只會升級
我方戰術/防守又會再升
武器係永遠用唔完
好坦白 遲早有日連實彈都會慣
係睇邊個投降先

已經係血海深仇，呢次唔可能好似2014咁完，無論我地定中共贏，反正呢班殺人強姦既黑警最後點都係輸

出去拆個細既路牌當盾牌用

香港人世世代代只會憎恨香港警察

平均每名黑警射一粒

根本係有undercover 引支炮入去，而手足到呢個moment都重以為個undercover係自己人

吊on99回鳩錯 Sorry

poly星期日嗰晚有4發實彈
但係完全無片
係咪貨van衝入綠狗之後開槍？
仲要係4槍？

W

up

報細咗啦
連胡椒球都未有數
計埋打底4萬發

催淚之城個名唔係流

班黑警真係痴撚左線，已癲

但係仲未殺得死我

當時加埋689嗰句「終有一日要出動防暴警察和催淚彈」，真係令好多人政治覺醒

justice delayed is...

可以計下用咗幾多錢

推
呢個十萬發都黎

，

唔知點解硬係凝住呢兩個字

射左幾多年份量

200萬市民 半年遊行抗爭
幾百人自殺
二千幾條屍
幾個人被殺

換黎

幾萬粒彈
撤回逃犯條例
警察國家

痴撚線

一隻狗射一粒，一秒都唔使就射完

唔好麻木

毅進啊sir？知唔知掃射哩個字點解？

佢聲稱胡椒球數唔到
其實有心數嘅話以彈匣做單位都得
一切只係藉口

恐怖分子

將子單改名做‘球’就唔計
不如叫實彈做’鉛球‘丫笨

好撚陰濕

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

當有至少一代人仇視警狗
真係唔知黑警以後點出嚟行
最緊要係我地今次唔可以咁輕易忘記仇恨
最好將對狗既仇恨傳俾下一代
仆街狗遲早要還
越遲還，利息就越多
祝黑警好運

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

香港警察對無辜香港市民行刑式掃射左半年，有乜問題呢？sir你老母

一定唔止呢個數

但攻力永遠都唔會升

啲胡椒球次次一黎就掃射屌你老尾

太古站個次係行刑式掃射

2014出89粒催淚彈已經震驚全港
點估到5年後係過萬...

你唔係扮㗎wo，原來真係唔識中文

讀多d書啦毛

仲有胡椒球彈 一定多撚過催淚彈

屌

幼稚

上去射老鼠救國攞大紫荊啦
唔好浪費喺香港人身上
我地係免疫咗喇

今晚已經係咁放睇黎上頭叫人唔好用tg住交下戲先

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

你信呢d 數據？
黑警識閪計咩
求其up

仲有胡椒球陣有冇計到

無

垃圾狗

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

Cls 死黑警 永遠唔會原諒你

文盲

多謝幫推

唔駛客氣，文盲

想要民主自由嘅全部同我入嚟

但有堆港豬尋日寧願縮番入老母個西度等入集中營都唔出嚟 抵撚死喇

三萬發每十秒開一發即係要開幾耐

以後咪打橫行囉
佢有武器 法律又制裁唔到佢地
你估真係等天收咩
港豬又只鐘意番工 睇死以後做沉默的奴隸

80幾個鐘

有冇可能谷肥警察資源
令到政府支出失衡爆煲

推popo自成一國 令佢地對中國管治構成威脅？

純粹ff

幫推,之前講過 巴打真係好勁,幾時都見到你開post 推post

平民無武裝佢地呢一世都唔需要還

為文宣出分力姐

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

掟汽油彈有冇統計數字?

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

push 咁嘅數字仲要已經作細佐數

2014 928 87粒
2019 69-129 16000/183日 每日87粒

謀殺香港人既政權

文宣組可以做嘢喇

然後班撚屌狗同你講武力對等

又做第一

好難想像
最恐怖係冇任何懲罰同代價

幫你補圖啦樓主

其實點先唔算習慣呢？
好多人已經將份憤怒內化心入面
人嘅能力有限 好難話下下都做到當年928個反應咁
依家長期抗爭 喺未光復之前 只能夠靠記住而唔係行動表現憤怒

Pish